約絲打出街 有意留名

十卜妹留名先

非GAY

蓋清請我食半島ok?

@老貓再世_

halo

係女既就ok

Me

玩到黎感情台

但小妹有意

14碎170高53kg廋身材
個樣似mix唔食煙但會飲酒長頭髮（差唔多到腰）
只提供食飯睇戲Plan（兩小時起）
包拖手同攬No kiss，No sex，No bj，No Bj plan

@出到黎唔岩請比五百蚊車費

約

小妹ok pm me

我唔ok